{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003245",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1010770",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "길동 오리엔트"
    },
    "text": "ギルドンオリエントはリニューアルしてグランドオープンしました。 総客室数は36室で、近くには5号線江東駅、5号線吉洞駅、5号線遁村洞駅が位置しています。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。 特室はLG75インチTVとPCが備えられており、一般室はLG65インチTVとPCがあります。 カップルPCルームにはバトルグラウンド最上オプPCがあり、全客室でロールゲームを以上駆動できます。 また、各客室には炭素温熱マット、ヘアアイロン、ヘアドライヤーが設置されており、ネットフリックスの無料視聴が可能です。 ゲーミングコンピューターもアップグレードされ、コンピューター仕様は32インチ165HZカーブド無欠点モニター、ロジテックG102マウス、Turkeykb1機械式キーボード、i5-9400FCPU、RTX2080グラフィックカード、16GBRAM、サウンドバーとゲーミングヘッドセットで構成されています。 貸室と宿泊車両の駐車が可能であり、訪問客のレビューは清潔で静かで親切な社長のサービスによってリラックスできる場所だそうです。 テレビが大きく備品も充実しているので、満足のいく宿泊ができるという意見もあります。 短所としては、部屋に悪い匂いがあり、価格対比性能が不足しており、掃除がまともに行われない場合があります。 しかし、位置が近いため、頻繁に訪れる利用者もいるそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ギルドンオリエントの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ギルドンオリエントの総客室数は36室です。"
        },
        {
            "question": "ギルドンオリエントの近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "ギルドンオリエントの近くには5号線江東駅、5号線吉洞駅、5号線遁村洞駅があります。"
        },
        {
            "question": "特室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "特室にはLG75インチTVとPCが備えられています。"
        },
        {
            "question": "一般室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "一般室にはLG65インチTVとPCがあります。"
        },
        {
            "question": "カップルPCルームにはどんなPCがありますか？",
            "answer": "カップルPCルームにはバトルグラウンド最上オプPCがあります。"
        },
        {
            "question": "各客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "各客室には炭素温熱マット、ヘアアイロン、ヘアドライヤーが設置されており、ネットフリックスの無料視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "ゲーミングコンピューターの仕様は何ですか？",
            "answer": "ゲーミングコンピューターの仕様は32インチ165HZカーブド無欠点モニター、ロジテックG102マウス、Turkeykb1機械式キーボード、i5-9400FCPU、RTX2080グラフィックカード、16GBRAM、サウンドバーとゲーミングヘッドセットで構成されています。"
        },
        {
            "question": "ギルドンオリエントでは駐車できますか？",
            "answer": "はい、ギルドンオリエントでは貸室と宿泊車両の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ギルドンオリエントの評判はどうですか？",
            "answer": "訪問客のレビューによれば、清潔で静かで親切な社長のサービスによってリラックスできる場所だと言われています。"
        },
        {
            "question": "ギルドンオリエントの短所はありますか？",
            "answer": "ギルドンオリエントの短所としては、部屋に悪い匂いがあることや価格対比性能が不足していること、掃除がまともに行われない場合があることが挙げられます。"
        },
        {
            "question": "ギルドンオリエントはどのような言語で案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "ギルドンオリエントは韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 551
    }
}